[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4595）

求其㩒都中

又係新力必 針

你繼續開 角大黨靠你

車最尾10分鐘唔刷

必蛇又中

車路士係至勁 屌你老母垃圾隊同阿仙奴執撚7左佢啦

華倫2:1

係咪當輸？

有無玩365既手足知場閪波點派彩？

屌咁都開唔到三格

講起角大 諗起咸巴了 唔見左人

食左禁藥？勁左咁撚多

89分鐘gel頭都死

屌差1C

3:1停晒

車仔 完

拜仁個場係點買左大9.5c
係退定點樣

喂 係喎 佢去左邊

勁到

角大合埋眼了

psg讓3球

西咸幾下玩角球旗都無斬獲

psg對家!!!

車仔 我屌 又斷一關

輸啦

巴黎0角完場

賀芬咸場波癲到

貪心冇買般尼盤

應該係買大全死
佢懶大愛玩計時無腰斬人類補完計劃完

12點己過
角細日來臨

拜仁咩事？其他冇即場既都派埋佢都仲未派

個十幾分鐘咩都冇做過 根本就已經唔再係比賽性質

暴力般

下,原來場波係入場HEA夠鐘完場?

拜果場點計 我買左佢過關飛 差佢

派左半場 全場未派

今年咁多美職波嘅 又多兩隊

苦主召集區

球員不合作運動

咪係所以咪問清楚

球證無吹雞 都仲係比賽 你理得佢地係球場做啲咩

屌喇星拜仁 買左佢角大同埋5.5/6S 比佢殺鳩哂先黎玩

拜盤會唔會派？

巴黎半大24

咪係

同問

做左d咩？

PSG又撚半大

求退飛

買咗第七球

利嗰場係咪鬼

睇卡數踢波真係心血少啲都唔得

100萬腰斬 又燃

巴黎半大未

有錢就玩得
美職好似都係無升降班

6.5s

拜9.5s咁都頂到
雞湯咁樣俾人追和

外圍 拜仁派左全場

呢d叫踢波咩屌你老母

希望真係斬

如果場波馬會當唔計就真係有問題 咁就係賽果任馬會開

有吹完場雞，入錢吧啦

冇尼馬 半大都冇埋

盤個啲都派埋？

超級無敵暗黑重心 psg no goal

唔斬嘅話，馬會開門嗰日啲阿叔會唔會暴動

平時場場都係假波 呢場只不過再假啲啫 咁就想退飛?

衰無錢 買左0.34水細

外圍派左馬會 應該都照派啦

買左屈仔，希望唔洗驗腦

有無ching今晚買角細針到爆

跟足RULES完場點會斬

其實有睇場波就知佢地係出黎hea到完場

利盤高水？

拜淫客其他派未

真 馬會唔敢亂黎 跟大頭

今晚有美職

我都睇好

利申 今日啲盤全中

係買左角 入球大個d 夾硬比人屈死姐

買咗唯一一埸英超冇入球

真係搏半格

追拜仁下一球 入球大角球大果d最撚慘

睇狗會個網 退款詳情
要球賽被宣布無效或腰斬先會退
睇黎無了 玩完了

啲弱智廢老可能真係會以為唔斬個道理係佢地個邊

屌佢老母，爆完我先黎hea

拜仁派未 冇錢賭了

想All in利上盤 要唔要驗腦

我就唔撚信利記場場羸盤 all in 利記對家

拜仁最尾係中圈hea到完場？

呢場波中咗照派 唔中退飛就最公平

買利既 你自己睇路 羸波輸盤 賭鳩賭仔成日有

上場咪輸咗囉

利記即刻NG
all in 利盤

開善堂？

場

利打弱隊輸盤平常事啦
成日入一粒收工

留名

屈福特咋WO
利記做乜full team 強陣

輸左3場盤啦啵..仲叫場場嬴?

俐呢排都係贏波輸盤

邊有可能 個賽果係點就係點 馬會唔會咁著數咁樣退比你

羸波輸盤王～利

22人一齊搓波，罷踢

玩7場total輸250

係 我一開條link見到 2隊互傳 的波

比左角細唔派既話點算

0-1 波膽可試

PSG係咪唔打算再入

誤中假波

腰斬唔會出黎咁踢，而且球證都吹雞完場，但熙會不嬲穩陣，睇定d先派，佢應該等德甲官網出

好彩見有球迷搞事 即補左個高水無入球

妹到

爛鳩猁幾日後踢車都FULL TEAM打屈

唔會作廢咩？斬左wo

屈>車

無屁馬係差d

利物浦果場角大 得唔得

迪安座半望全

輕鬆 炒3粒啦

贏既作廢 輸既有效

拜仁場波頭先咩事

咩撚野 咁都得？ 無體育精神既
咁不能如下半場一開波就咁啦

卡雲尼想點

嗰時係暫停未斬

屈仔好少角 睇路

卡雲尼幾搞笑

全部人都all in 利 今次利記係無得輸

卡雲尼空龍飛機

廢撚到

卡雲尼

官網出左結果 6比0完場

兩邊對攻 一定角大

所以我應唔買

利盤100%

廢hi到

利仲回...

無斬呀

科龍定04😂😂

ALl In左

利記強陣 對垃圾屈仔
買屈仔果啲真係覺得識睇盤？

12點己過
角細日全面進場

巴黎三分鐘入波都無半大 笑死

買一注利記高水上盤 補多1/4注讓和算唔算不敗 斷估唔會和波咁折墮掛

和

0130 西甲半大全大
100%

齋買利w @1.35 洗唔洗驗腦

可以高水入貨 利full team 文尼一球，沙拿一球搞撚掂

PSG撚到半場2粒都無

俐贏就一定 最多輸半 但係咁高水

提提手足 英超呢輪暫時全角大
0130 識買

Win

德甲回水呀dllm

077上網睇明明贏咗但係點解唔派錢

拜仁個場唔會斬啦
22個球員係晒場上等足90分鐘
要斬就唔會咁樣
睇下馬會想點派姐

好記得早幾年皇馬換火車頭 1.35w 開唔到

分都計左了 無可能斬了

派左彩了 馬會

派埋啦

唔撚買利記唔好話自己賭波阿屌你老味 擺明送錢

買左9.5c大 就咁樣撚1分鐘都冇

利無軒達臣

個龍上身？ 擋左幾多球

雷加利斯
點解可以屌打皇蘇架呢..真係個迷

PSG個個都做波比卡雲尼想佢入

比我就沖落底線瘋狂刷角輸死班角細黨

拜派全格盤

計哂

未派啫 唔使心急

馬會真係咁on9派錢?都係skip算

依家仲要無埋白夫維特

角大慘到

屌你老母拜仁角球

psg點樣3球

已派

拜仁8.5s 收米

買大

買左角大

正 拜淫已派

All in 利記

ALL In 0130大 利上盤

迪安好定 psg一定贏波輸盤

咁都冇半大

Good!

買左1分鐘都冇就咁樣

球半兩球盤 一定要買 輸都係半格，仲要高水 理撚得你作客，利有高強戰意，豪華陣容 , 唔識買都唔好話自己識波

利盤咁鬼嘅

Psg又撚半大

馬會

Allin 猁-1.5/2

半大！

其實點解要猜到完場咁冇體育精神 都輸緊6粒啦 唔撚差在

拜第七球 無踢過當輸

羸

thx 巴打

同比人打劫無分別

包皮空哂都唔中龍

今晚已經冇心機再賭

巴黎幾球唔入

直頭想del左馬會

all in 利盤ed

拜仁高水7/7.5 Gel

0130 利盤 請跟我來！

今日全針 屌

再入波 球迷暴動咪仆街

巴黎買次正氣得唔得

有踢呀, 係中圈踢左勁耐

正正經經踢返咁樣輸我
抵輸但咁樣撚點鋸

6粒同7，8粒都冇咩分別

利角大？

利記盤最後召集

-1/-1.5

巴黎搞乜

全球重心
猁狗盤
37勝1和英超史上第一!

PSG任佢開 下半場又秒入撚半大

正氣未

冇心情踢啦

早淺左啦 仲要高水

留力歐聯 仲同你搏

PSG 做乜鳩...
撚爆賭仔

係喎Ching 自膠sor

巴黎成日hea 踢 又開超深盤 買果d 真係on9

馬會見到咁都唔退

Taric rc

英冠咁耐都未派彩

拜仁果場買左角大，同俾人打劫無分別

有冇人可以幫到我啱啱輸左兩皮想追數

利記大唔大波到

睇過佢踢唔撚會再買佢，好似街場練波咁踢

半球 兩球， 我未必會買， 但一球球半 開淺左

一樣

利

戒賭熱線

2.5s細

輸錢All in利

出icardi la

講真 唔買西甲超高水大波唔好話自己識波

PSG 3分鐘10
45分鐘10
撚狗撚到

科隆定係史浩克04
諗到頭都爆

銀河系超超超超超重心書包盤：利物浦［-1/1.5］

拜隆地獄主場

利記入球 單

書包都燈唔到利

PSG半大手足要搵卡雲尼了

3 1:0
45 1:0

細細力掂一掂都入啊

呢場點解會咁

留力踢盃賽

下半入多粒 2:0 贏波 客贏盤

04有無手足 諗到頭都大能埋

拜仁已派

利盤

利記大船出發

猁10.5 b有冇人跟

0-1

辛特尼奇蹟大波得唔得

全部利記？

利記咁既陣咁既盤, 係咪嚇鬼

我都諗緊上盤定下盤好

11.5b

利記

買就有。拉素夠高水啦

半大

好難諗 你買咩 我跟你

雷加 上場對家紅咗都輸波 讓得起人？？

咪係，咁撚驚咪買屈仔囉

利記超大船

屈福特大船

唔明....

超強陣 含淚買客輸半望全啦

半大1/1.5

有冇手足今晚比白狗同車狗搞到損手爛腳

我曼都贏盤 利贏唔到就好笑

聖彼德斯堡
兩隊俄超想點撚樣

4🐲100%

利記母艦

本來諗住買利物浦-1/1.5 但係好大風險

跟住就睇科狗場場都贏04,跟住就諗到個頭爆撚咗

想買屈仔主w,點解會咁

中

00

驗腦

屈仔大船

要睇下醫生

屈仔盤

買

猁狗想贏埋今場，專心歐冠啦

原裝正貨 04角大
請跟我來

格流半和

科隆!

買科隆會後悔，今晚德甲開客

利記上船未 最後召集

利半大？

艾拉
04

利記半客1.85

小注 迪安迫和🤟

跟左

psg似3-0半格

半大 全細 角大

齊贏, 唔好買咁大

1-1

買多注猁讓和

雷加 ［0/-0.5］1.82
科隆 ［0/-0.5］1.90

0100西甲2.5 3.5大波 有冇同路

買撚左利物浦大船,希望唔係賊船

0130先岩

全輸半

德甲半大

開10.5B 兩隊真係咁刷得？

利記大船岀發

11.5b 12.5s

屌你老母....咪逼害

復出心水

1. 噴精機 ✅
2. 墨爾本勝利✅
3. 伊巴✅
4. 白禮頓 ng 1🚫
5. 莫斯科斯巴達✅
6. 華倫✅
7. 屈福特

點解cf 打切爾 主場受讓

乜撚 你咪雷鳩我

雷加你 我重注左

跟晒

雖然我避呢2場
但其實呢個選擇好正路

利 04 角大 兩關

8.5B

唉屌

小注迪安下隊先

咁有夢想

你喺馬會驗腦? 唔使驗啦, 驗嚟都嘥錢

聖堡

咁咪輸囉

Why重注 唔係不嬲平注1000?

若要生活好

足球係假架

辛尼特肯入未?

科隆

6分鐘無角 jumped

猁繼承傳統，係時候西啦

仲要psg依隊賤種

仲唔瞓

睇埋場沙特盃先

睇心情

死鈀狗，上場輸三球就秒入
依家唔識入，真係任佢玩

做咩自己同自己講野

科隆goallllll

好波 04秒針

04又閪

角細 細波 行運一條龍

always

好波秒針

炸

科隆炸!
炸完對家plz

再入啦

04個種好撚廢 04長追對家

幾時先反底

屈好快頂唔住

炸完對家入

識波

買邊隊炸邊隊

荷華高斯 04 對家 點睇

科隆快

goal

炸完再入

到底巴黎會唔會單邊10角

04我屌你老母

科Goal

1:0real

科隆種勁屌

利記好妹咁

04個種廢

呢場屈仔會有波入 100%

炸完都照入就知04種真係廢

猁半客？

買咗半客，molamola

1:2
利贏波輸盤100%

聖彼德斯堡 盤都走唔到ON99

妹到80分入波

利係唔會輸

屌啦利記係咁傳失

利會和

你揀了呢2隊？
我覺得ok呀

俄假係咪第一輪全下盤 上年好似又係

hi 紫sir

德甲上盤正氣到(除左BVB)

科龍Good

喂psg

我了

1

派我了

迪安盤 3.5S

04廢到呢

腳震緊

利記又睇盤踢咁 唔現位行行企企 又係咁交失

屌你老母雷加 比d火我睇下

1400美職要客隊是否不智

妹完未

04刷未

2:00

唔會 朗隊本身廢 仲要冇左朗

辛尼真係狗屌隊黎

gchi

角大

有冇反利 買左屈仔下盤say個hi

辛尼特 我屌你老母

中！

反利買左上盤睇下燈唔燈到

利快手屌一粒先啦

22222

今日跟咗你德乙角大
跟埋今次

屈仔救角

賭10皮你上盤

買利對家都唔敢買得大

利又閪

3月1 日 第一注
全格 頭10抽1 派50

以後唔撚買psg

Lm

我

psg

lm

Me

Ok

OK利物浦準備沉船

有 我呀健哥 今日唔係去飲咩

咁

無追psg細就真係細

科隆又贏

psg出到歐聯都係垃圾

係美職呀 屌

俐狗

yy買下盤

緊係啦，專打假波

猁又細波

psg劇本波 正

認錯人?

美職仲有冇角大全大

PSG下盤+3可以點部署？

多仔咁

04又無咁廢呀

收錢

我屌。 見到派50 以為健哥撚狗

PSG入得未?

終於等到美假
一至五朝早唔駛賭埋d 19阿甲智甲

利-9c
04-9c

屌場場買上盤 屋企開金庫都頂唔住

花式送角

利記戰術 半場唔失波 等半場完 下半攻等對面冇得追

猁今日

見到高水想跟就封左

改賭角大 無入球算 利記行行企企

卡雲尼痴線架 又門前篤唔入

卡雲尼真係好多on9波好心換走佢啦 成日做波比佢

協議賣分？

利近排個態差左少少

只要唔好傷，出黎跑下做下運動就得

心情波

psg呢個盤好波

西甲超高水3.5開到未

巴比入未

卡雲尼幾時死呀

04追和未

直屌主不解釋

第幾球 psg

所以想賣撚走佢

卡雲尼收左幾錢

訓算

大波殺手卡雲尼

仆街銀行維護

屈勁定利廢 睇落 46波 唔似護級隊

咁點解戰術都係成日做波比佢

你對佢有誤會 走位一流 埋門九流

下盤救星卡雲尼

半客是夢？西甲

咁球員掉返守應該好d

海牙快goal

買左大巴黎 係咪要跳樓？

利廢

巴黎再刷就上ifc了

想買屈仔fg

2am 美職角大？半大？

30分鐘點嗌3球

包皮交得幾靚卡雲尼咁樣射失

有無人話我知點解格蘭個盤咁鬼？
引主賣分 定博你唔敢要 走去買客

屈仔入未 想買利反cup

無神軒利狗唔識踢

刷撚完未psg我屌你老母

唉

卡雲尼快D退役一個佢，另一個係侯克，佢成個足球生涯，輸左我唔少錢

8.5s點撚樣頂

有時覺得包皮自己下下鳩爆入去好過

psg半格都冇

利記鳩交既

伊卡迪出未

火車頭高水

有冇角球心水

卡雲尼係咁
走位好 有起腳機會
但埋門好差

辛尼特輕鬆又輸一注

利又可以等後半買高水win
一定會嬴

猁狗又玩神秘力量最後5分鐘先贏

科隆封咩

科隆又冇角

無見過利物浦踢得咁慢

04球員傷

珍

利準備沉船 踢落唔對路

04刷角未

PSG對家場場贏錢

英超都贏硬 仲咁博做乜
留力其他盃仲好

拎1000$ 屌下先 等睇卡雲尼入波

波就一定有得入既

有冇角大同路人

馬會cash

屌你老母 04開始變返開季咁廢

psg 1.5/2b?

巴黎試下入多兩球

04追和喇 屌

psg中柱

又信錯巴黎

利入一球定下驚ok?

史浩克05

利狗: 你急我唔急

買完psg ng諗起小星星

覺得點都有第2球 2:0FT撚狗

cavani走左 係咪有波了

卡雲尼換出

屈12m?

我話直頭no goal 撚爆全場

傻閪先買psg 兩球半三球仲唔打假波咩

Cls咁樣推人都得

冇

屈ng

入還入咪刷角啊PSG

psg 有1.5/2 all in?

lets go 屈福特

屌你老母呀 雲迪狗

20

包皮goalll

2:0 -1

迪露菲奧收皮 咁屈落英冠了

Vvd內疚
賣分了

迪路菲奧傷出

迪路菲奧收左皮

秒cashed 1.5/2b!!

我屌 屈咁都無？

食屎狗雲迪克

科隆d角冰到

復出心水

1. 噴精機 ✅
2. 墨爾本勝利✅
3. 伊巴✅
4. 白禮頓 ng 1🚫
5. 莫斯科斯巴達✅
6. 華倫✅
7. 屈福特

下面太夜 暫時睇好 我唔買

蘭斯 拖連奴 切爾達

換左個仆街即刻2:0

迪路菲奧似大傷

Ben yedd今晚出張if ok?

搞咁耐先有一球
差一球驗腦 差兩球全格
點玩？

一換走即2:0

收到風 應該係新力必買左角大

屌見到 買撚完 30s傷左

巴黎11c 10 1 200

動作冇問題其實

扭傷膝頭

因為

On9 咁都叫食身位

入緊2.5b入波 兩次都入唔到
3.7

狗會係咪mon撚住唔比買 追大就閘住 追細就即受

出手推喎

［

玩撚完 要倒輸5舊

重心腳 夾硬比人推

利唔夠打就收人league

好

伊卡迪即goal

3-0...

3:0 攪掂 一早換走佢啦

3:0

1點半場西甲真係廢鬥廢

好撚痛

愛助攻癲撚到
推一推收左迪路菲奧皮
收埋屈皮
冇迪路菲奧英冠見都9成9

痴線一換人即刻3-0
大巴有救了

psgpsgpsgsgpsgpsg

利依球有foul咩

應該似收league

我dllm

似斷十字

屌有冇得退飛 乜撚野買完30秒 傷左個迪路飛奧

笑撚左 秒goal

大波ez

出手推人唔foul? 定係有4隻腳呀

馬會都未開番第3球

一換走卡雲尼，5分鐘2粒

04反吸得嗎

牛高馬大恰鳩人

原來美職已經開始撚人

希望迪布尼睇到之後可以自己走

卡雲尼實睇到紅都面埋

科隆333

買左ng?

荷假。入下波會死？

波都唔中龍追和都難

Diu 捕撚咗場巴黎幾十分鐘 狗會system真係好狗

04半大24

利記真係力做下盤

抵撚你死

上盤重船

垃圾04 訓算喇

屌你04 唉

快手LA 04

科隆糕

訓得

04幫手刷下ok?

斷哂半客

賭西 買乜輸乜

04上場先做完史浩克05

老撚都避啦

下場買乜

西甲開00真係岩哂

科隆
利記 艾拉維斯

04落後都唔撚刷角 抵輸

買利記大波希望都見唔到

猁睇落又贏一球

真

今場輸

巴黎入多球ok?

對親弱隊都係開和客

次次夜波就狂輸 我屌你老母

屈ng ok?

批准
快手

冇咗迪路菲奧 難d

德甲8.5s 98

利物浦又下半場先禁制入一球收工

美職111111

04做咩鳩初頭前4嫁wo...

屌你老母高普出下其他人唔得既，次次都係同一班人踢

西甲半客是夢？

強陣上盤呃錢

唉訓得垃圾04

美超呢幾年真係好西悶
德甲意甲好睇好多..

英超

1.69

屌 利讓1 allin左
馬會有冇禁撚準

我都All in左.

利角大 上車

利今場好似係弱果邊

利物浦D人個個都唔現位, 衰撚過睇阿仙奴

小白半和又中

睇到護級之力未

赫C 大波24

04角大是夢嗎

cashed

岩岩彈左1:0有無嚇親

咁樣炸 救你一命

屈仔今季入波有差唔多四成有迪路飛奧份
冇波入了

有無爐出水

cls
空門屈福特都唔入

痢狗甩手都唔入

呢幾場好明顯開始dup
上年11、12月開始已經開始冇全力攻
果時態好仲叫做場場踢住黎踢
係時候要還

猁玩野

屌左出聲
補時先入
好在fake

利食角

癲尼

利記今日真係踢屎

psg 8.5 s 震緊...

迪安手球 唔知有冇12m了

屌你老母食角

狗黎

利 -5c

絕殺埋4:0!

4:0

屌你老母半場咁樣食角

4:0!

震得好勁

巴真係專撚狗，買細波就輸哂

咁樣穿盤CLS

psg 有料

包皮執雞

Dllm 利記差啲輸埋

錢！

我買左4.5大 慘

psg ng88分鐘先得4倍。。。真係開到

我愛PSG 聽日買波衫

屌你8.5s嚇撚到我屎汁都出埋嚟

巴黎全格gel

好彩，齊齊收錢

頂到8.5s

有冇人有睇利場波
頭先20幾分鐘到 屈攻緊 利好似hand波 var都冇睇

買10蚊俐狗燈下先

04有無咁廢

巴黎注2.5買唔到好影響心情

仲有機阿

美職2222

8.5s 巴黎盤 cashed

史角大24

4424

屌你老母$1500變$300

會中 我了

利記唔好上半場一開就入撚狗就得

下半場

唔輸波都偷笑

絕殺

放心 一定係8x分鐘mane 一球ko

拜仁個場馬會係咪派左彩，照計0:6？

追數 猁10.5s

係

上次6x分fg

咁都幾撚鳩，話就話場波係繼續
但你個時都停左盤唔比人買啦

買下隊入球個啲 比人搶咁濟

要朗隊就啱啱買打比郡 1-3

冇諗過馬會今次咁撚鳩屎

買無入球咪搶番轉頭

想跟

利終於收皮？

利應該0:1 1:2完場

唔似大到10.5b...但想跟

Dc冇角

即場唔撚識買

屈仔FG 主勝

梅菜 客 1

美職客入波是夢？
利記角細頂著 入波好啦

艾拉維斯

差利記呀屌

艾拉

80分鐘仲係0:0買利記贏

屌！

廢馬

西甲8.5S難頂定德甲10.5B難嗌

班仆街似想賣分

屌 半場入一粒比我輸半都好

我諗賣分都係賣1分掛, 唔會賣左自己個不敗記錄掛

屌 點搞

艾拉好波呀

針得 大針...

利今場唔刷角

屌艾拉客場都贏到波

唔知等唔等到2倍利w

差d 唔夠高做乜撚前鋒

6c

想睇利記破不敗記錄

又到科隆場波d球迷搞事

歐聯輸左

聯賽未 想佢輸

12點後開始角細

比平時大注左幾多

利記差你呀

出minamino 啦不如

美職半客是夢？ 又00？

科隆角大２４

芬洛果場廢鬥廢
買半和試試

利1.5b

利10..5b

9成0:1

利想和？

屌 利差d入
屈唔撚清on9

美職大波24

屈福特班仆街咁都唔肯輸角球, 痴線

利-5c

屈GOALLLLLLLL

哇

屈福特GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

gg

利狗直接射比龍門

利狗

Goallll

好睇了

屈1-0

易撚到屌

卡數
科龍
施禾利

哦, 屈仔1:0

屈仔

利記大船

反利第一人goal!!!!

又話ALL IN利...跳樓了

屌高普係度笑

大船

又想反cup

cup佢老母！

Ifc見

好波好波！！死利狗快輸

痢

上盤手足ifc 準備好

跟盤開屌你老味

雷加請cup

30幾分鐘想cup?

有奧痢華

無紀錄去破 等班人唔好咁大壓力

雷加 cup佢老母臭hi

信唔信神秘力量

夠鐘入反cup了

跑狗沙亞好波

Same roadq

利記輸波 10.5大開埋 派1件

因為我買左？

希望利物浦輸鳩埋, 破記錄

買no goal先

你好

屈fg cashed

反CUP 瘋狂啡格
CLS

斷利記

利比埋啲角黎先喇

高普緊張到

1:1 快Cup

cup 3.34

無軒達臣真係影響咁大？

真 快！

換人啦柒頭高普

神軒執second ball轉守為攻好重要

Cup得3.34

77777777777
10.5高水肥仔了

利狗快撚d好似上場咁 刷到20幾角

777 -4 上呀

利3倍cup派錢 有信念就拎到錢

唔通今日利記要輸波？

想和波

入猁狗po恥笑先

估唔到利物浦咁快就開始收皮

維迪斯針

秒

居然係輸俾屈仔

屈GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

想追屈NG

識波既就知利cup係派錢

無事

屈GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

已入

降班禮物

嘩 2:0癲撚到

2:0

0-2

利記88

屌你老母 利

大家jump到

猁

笑撚到我仆街臭鳩猁

我屌你垃圾利

荷甲秒半大

Niceeee

玩完

維迪秒和

輸錢都輸得好過癮

兩球都關雲迪克事

驗腦撚大勝

依隻大船終於要沉

好撚爽
見到隊賤種輸

不xxxxxx 半大水又勁中

維迪斯半大6分鐘收錢
太易

係咪有巴打上左利記船

我利

利終於失分 咪撚再邪住香港

Cls

嘩屌 利記破不胸goal!!

收人山有報應

抵呀 整傷人

暴動未

痢又輸 聽日又有好事發現了

輸錢都笑出聲

利記首敗係輸比屈
cls

買唔切

頭先主勝仲有2.21買左d

刷角未

屌！
利今季 禁多場都無買過
一買屌你老母 洗唔洗燈到咁

好大機會有黑警確診

笑撚死 竟然衰係屈仔手上

@不加 thanks carry 7分鐘半大

睇利記POST D人唔會屌VVD入哂老虎數

5.5倍和

阿諾柒到

我屌

下注買咩

9成9成曬成個波台反手燈啦

我都係 一齊見證利記輸波

痢狗2.5/3細仲以為食撚滑

買埋第3球

想破爺爺金盃唔係咁易既

屈仔穿盤

屈主隊讓球半上盤cash

入波先禁

反cup得10倍 係咪咁睇好呀

04試下追一粒比啲希望

太易 話咗 我愛隊其中之一
派我未

差d 3:0

咁型 抵佢入波

得番半粒鐘
睇下有冇神秘力量

角大黨

換入lalalala係想輸多球？

原來屈一直既毒榴係迪路菲奧...

刷角呀屌

雷加反cup 禁慾一星期

雲迪克發夢比人一爆再射

一定cup到

係幾靚仔

好開心

8888-3

金絲雀贏到曼城
屈贏到利

係咪老鼠食象既道理

德甲比多兩球黎

變史浩克05未

利記無限角啦

Lallana柒到

04

０４刷下角OK?

拿蘭拿 差d

用三萬黑警命換屈第三球

Lalala中柱

11.5/12.5B
快入

6X分鐘就玩角球旗
醒目

利記面子球 快

今日應該好多人要跳樓了

俾球04先喇

你個名

3x1斷利

同我燈撚死佢老母利狗！！

無紀錄要破等佢地無壓力

雷加

利狗上力了

利ng
應該有

利記防線今日終於出撚曬事

蘭斯都似樣

雷加利斯cup左派薯餅

有冇反猁同我一樣爽緊

仆街 刷角喇屌 上場買細刷照到24角

就射啦我

爽

我了 輸錢都咁爽

刷c啦垃圾利

靜靜地贏
驚猁又玩黑哨

臭猁狗一早應該輸啦 場場都神秘力量負負碌碌咁

見到喜訊

高普一d都唔緊張

利記唔刷角 抵撚死

@yy

追左咁耐利對家 終於有回報

30 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

3-0

wtf 3:0

垃圾猁笑到仆街

30

面子球都無

屌你老母死利狗 唔怪得高普笑

正到